阿妹嫁左人，有啲唔開心

阿妹同佢男朋友搬左出去住都有幾年
不過都有成日返屋企瞓，一星期三四日咁
前個排阿妹結婚，自己都登佢開心
以為阿妹結左婚自己生活都無咩變
禽日阿妹執好曬屋企d嘢
老豆同佢講話咩呢間屋企隨時歡迎佢返黎
自己都無為意呢句說話
頭先我照常咁係廳度打緊芒亨
先意識到從此自己身後會少左個人
平時我打機，阿妹就係隔離煲劇
慣左佢嘅存在
先意識到嫁人嘅意思
從此好少會見到你
阿妹阿哥好掛住你

要多個妹okay?

樓主單身？

無感情做咩兄妹

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

係，已5年無拍拖
move on 唔倒

我都想有兄弟姊妹咁緊張自己 好warm

我妹都拍緊拖 我做牙哥既仲係零

慢慢培養

妹控？

突如其來嘅傷感好似無左個妹

好似從此少左份情感
生活上少左個人
要從新開始悉應

不了，阿妹得一個

樓主好好 不過我諗如果我哥搬走我都會覺得好寂寞

勼返你啊妹返嚟

平時相處點㗎？

我都想有個阿妹見唔到佢喺我一生中最大遺憾

多啲約出嚟囉～你唔通想佢嫁唔出咩

我都想有個啊哥

Sorry 借個位 捐個錢 告黑警

許智峰 公民起訴抗警暴［大家埋黎捐$10又好，告班黑警］

天意或者我都有錯

少說話，但都知對方係會關心自己
可以傾心事
第一次遊行都係佢帶我出黎
只係心靈上有d低落

有咩錯啊？

心情矛盾

雖然約出嚟見同係屋企感覺差好遠
但都冇辦法啦 你真係妹控
你都快啲搵返個女朋友啦

真係幾似妹控咁

唔緊要

我同阿妹由細到大分開

分開住？咁感情好唔好？

Same here巴打

我都唔知感情好唔好 不過佢有野都會搵我傾但係好少見到面

有哥哥都好開心
多啲約啦

獨生子女唯獨是贏係呢啲地方

巴打幾碎

我都想有個妹

樓主同細妹平時好frd?
Btw 樓上唔好對兄妹咁大期望都有好垃圾既呀哥

呀豪，係咪你呀

牙哥你太廢 我唔會返嚟了

有無拎過底褲劣J?

我都係
夜晚會同家姐鳩up
就算唔講野都會一齊禁下電話/打機睇劇
過幾年佢嫁左應該差唔多feel

牙你老母

我家姐嫁咗人 我都有啲唔慣
一個星期淨係返嚟2 3日食飯
成日少咗雙筷食飯

家姐結左2年
兩頭家好近
行路5分鐘
日日上黎痴飯食
11-12點先肯走
當年佢結婚喊到仆街
呢家仆街你啲衫快啲攞走！

我家姐聽日都結婚 會搬出去住 唔知到時會唔會好似樓主咁呢

我屋企個廳有兩部電視L字型咁放
平時我打mhw嘅時候我哥有時都會出嚟玩
下世仲想同阿哥一齊打機

我識你家姐

妹控

以為最尾會問去邊度整mon

妹控？親人少少認左佢

人生另一階段啦

帶條女長註係屋企，叫佢係隔離煲劇
仲可以屌閪

有無扣起一條底褲
掛住既時間拎黎索

你牙妹日日比我中出

有
塞入口都試過

一早見到呢個post都幾好

帽事嘅

好sweet 我有2個啊哥 大左都係少講野 以前細個日日一齊打機 同打架

你就好 我家姐6月結婚之後就去英國住...真係諗起都唔知會點..一出世就有佢陪 仲要大9年

阿哥結婚前已經搬咗出去住
以前兩兄弟成日傾偈打機
依家好少機會

我都大6年
直到現在都係雙倍母愛
趁有時間多啲兩個人出街
成日比人以為我地係情侶
佢結咗婚肥左好多
好嫌棄
但可愛左好多

一星期都會返三日食飯都算多啦

之後你老豆俾到你大把義理之妹啦！

你會更投入做你平時做o既o野
我屋企又兩個細路搬走時
我o係一年內用o左1個月play time打fps game
仲識o左一班打機fd
雖然而家無聯絡
但過程都係開心o既

怪叔叔出現！

拉

損晒都冇野出啦！

妹妹你坐床頭～哥哥在脱褲頭

幾年前我哥要結婚搬走個陣 我都有咁嘅感覺
佢成日係間離打機 我就睇佢打機

我都想有個咁嘅細佬

嫁咗又唔係死咗

吞吐運動？

十足十d av咁
兄弟姊妹結婚前一晚
大家依依不捨黎一獲

細妹黎因為打機渣 所以就慣咗睇佢玩蛇叔
以前都會一齊玩fifa 我次次都會鏟佢鏟到紅牌之後就開始嗌交無啦而家

估唔到清你過世都仲上連燈同我哋分享

RIP

甘惡做咩

冇感情
屌下囉

哥哥
有棍妹ok?

同樓主相反 開心到仆街

我明明地巴打你呢種心情 雖然我係做妹果個
但好記得細個家姐升左中學 早過我返學 我起身個下見到唔見左佢
個種心情好難受

巴打你好好 約多D妹妹出黎啦

想要個妹

睇到呢d標題就會不期然諗起高登當年一個甜故，二家姐嗰個

我都要個哥哥，可唔可以認我做妹妹

我見住妹妹愈嚟愈大個 都驚緊呢日
真係要珍惜兩兄妹相處嘅時光呀!

same
"哥哥搵返個啦!"
冇所謂啦, 搵唔到咪同你玩多啲先囉!

毒子

啊哥結咗婚我仲同佢一齊住都覺得無咗個啊哥

我出左國幾年都好掛住我阿哥
打機一齊打 睇戲又一齊睇
我幫佢排HT佢幫我訂黏土人
加油啊

好Warm

有阿哥真係好

我妹直情私奔去左法國

我妹妹出國讀書，之後係個面嫁左人
十幾年啦，兩年左右先見一次面，同陌生人一樣

你阿哥好幸福，個妹竟然會幫忙排HT

字都唔識打 正常都係0

小性奴

我都大我細佬9年
希望我嫁得出既時候 佢都會咁掛住我

慢慢會慣

Btw 佢有無搬走D野

你遲下可能會覺得佢D野好阻地方，又好日都唔返黎執。

唔緊要啦牙哥
過咗去就算
我依家同老公過得好開心
勿念

雖然同家姐關係好差
差到係由細到大既願望都係佢快d嫁出去
但到佢真係結婚個日 都喊到hihi

我都想有個牙哥or細佬同我一齊打機

樓主：緊係有啦

諗得出av情節嗰啲肯定獨仔

樓主同妹感情深厚

細個陣成日俾啊妹打到仆街
大咗之後一齊打下手機game
買零食就一齊食
講下邊隻好食，下次買邊隻

我都驚佢嫁人我會喊到仆街

屌 你地細妹起碼仲在生
有得見就見多啲啦 真係唔知幾時無機會

樓主妹控？

有冇做過？

垃圾

same

我排佢比錢 放係屋企一齊J
一齊出力 幾好啊

有冇試過對呀妹有性幻想

睇完想嘔
我諗你講出嚟你全家都會想嘔

老母嫁人，有啲唔開心

呀輝？

妹妹你做全套 哥哥就硬晒周 unun嗌嗌 直情淫蕩又油

甘你老母

樓主唔好傷心
搬咗又唔係見唔到

我同我妹冇咁親
佢因事搬咗出去住我都只係「哦。」
冇話唔捨得、接受唔到
幾年前仲炒大鑊（明明已經少見面），只有過時過節見到
唔知如果我同佢關係好似樓主你哋咁親會係咩感覺

睇住呀妹俾人啪啪啪

樓豬牙妹要日日俾人中出一百連發
而樓豬就要攬住你地幅相係到咸

想像唔到
我家姐嫁個陣我勁開心
終於有自己一間房

愛情就話難啫感情對得多就有架啦

巴打做咩咁念念不忘

我都想有個啊妹

大啊妹8年
日日都覺得佢好可愛
如果佢有日真係結婚
我應該喊到仆街

去你呀妹屋企打芒亨，打完返屋企食飯

阿哥 仲唔俾我搵到你！

點解兄妹永遠都咁溫馨

當你有女既時候就會唔記得左個妹

嫁好遠咩？

屌你地作得咁好

作為哥哥 我好明白你

我呀哥未結婚但搬左去女朋友度住 因為近公司
一個星期都未必返黎一日 一返黎又兩個一齊返
想同佢兩條友打下交都難

我都好掛住我哥哥

分身家唔洗煩

我可以做哥哥,想要個妹😍

正字都未識打 抵你係零 呀妹都唔想理你

好warm

竟然日日都覺得啊妹好可愛好正

最好快撚d嫁左佢 阻住地球轉

完全明白
我哥哥都結咗婚 明明登佢開心 但又好似唔想佢搬走咁

就算唔係妹控見到有個屋企人唔會同自己一齊住都會好寂寞 仲執曬啲野走
就算知道會翻來食飯都係覺得好失落
因為知道大家之後一定會見少咗
關係可能冇咁close
佢都有佢頭家要顧
第時生埋b可能見親你都講佢個b
I know that feel bro

但都要慢慢適應 慢慢習慣
move on 啦巴打

獨生子女更加寂寞
係習慣咗唔覺啫

沒諗過呢個情況

以為普遍都覺得 自己霸曬間屋

好正

利申 ：沒兄弟姊妹

好變態 你想屌自己個妹

0仔

呀妹係咪成日飛釘四圍走？

想屌呀妹

關係咁好其實係令人羨慕

佢又未做媽媽，要見應該唔太難

我幾年前搬出去同女朋友住
臨搬前一晚都有類似感覺

果陣同我妹間房打對面，平時又唔會點關門訓
所以臨訓果下總會見到我妹訓緊個樣

果刻覺得以後沒乜咁既機會，臨訓起身見到阿妹
所以都望多兩眼

依個記憶仲好深刻

十年又過去

掛住啲bra bra under

阿妹圖呢？

200磅肥妹仔

又FF

你呀妹要比人屌了

巴打一定好錫阿妹
當年我哥結婚搬出去 我都超級唔捨得
過兩年到我結婚搬出去 就爸媽唔捨得
依家會盡量一星期見一次

好溫馨

呀哥，我雖然晚晚唔著bra淨係著吊帶背心同熱褲四圍走，但你都冇對我起色心，仲係我同男朋友嘈交果陣攬實我，真係好好。

以後我唔係到住，你食完杯麵記得放落垃圾桶，d湯記得倒落sink盤，衫褲記得洗完要晾，如果唔係會發臭，你知你平時無咩交帶，成日唔見依樣果樣，我幫你分類放好晒啦，你以後跟返個label放好就可以。

知你5年無拍拖，記得出去參加多d活動，識多d人，實有好女仔等緊你既，以後呀妹唔會日日係你身邊煲劇，聽你呻嫁啦，大個仔要獨立d嫁啦

嫁得出都應該唔差啦

自己搵野啦
邊個可以包陪你一世

哥哥

搵返個
利申有三個乾妹

以後無飛釘睇

兄妹丼

如果
兄妹相稱太多
醒不起喜歡我

雖然冇兄弟姊妹共住過
但字裡行間都感受到樓豬嗰份思念

我都好驚自己啲堂兄妹結婚嫁人
由細玩到大 又好熟好感情

搬左出去又會一星期返嚟訓三四日咁趣緻？

家姐上個月嫁走咗，好撚開心

如果我阿哥咁錫我就好

五年冇見 分分中呀媽都唔認得 你係好記性定點 move on唔到？

我係個好垃圾嘅阿哥
但係細佬對我好好，佢好好人，可惜冇女
都希望佢揾到個好女仔

我都冇女

你咪去搶返個有阿哥既妹黎做老婆囉

居然係正經post 小有

碌鳩肌肉萎縮了

樓豬好似我
我都怕我妹拍拖結婚會小見左佢

好sweet
真係唔敢諗家姐嫁咗之後 自己單身得更寂莫
平時有一兩日無見已經會好掛住佢

拍拖都會好少翻屋企食飯更何況嫁左
有咩分別

好羨慕我同我呀哥有代溝

有冇得留tg,等我執個妹番去養

不推文啦屌 整咗個制又唔用

佢同個妹成日屌閪，而家冇得屌安慰下佢啦

有個大十五年嘅家姐 我係妹
好多原因所以關係冇咁close 唔多講嘢
早幾年佢搬走左 有埋B
唔算好掛嘅

想像唔到好close嘅兄弟姊妹係點
乜嘢姐控妹控兄控弟控聽落有時幾羨慕

哈 我同啊哥可以一星期都冇交流 住埋一齊都 唔夾傾唔到傾 羨慕你

屌你，有畫面

好撚毒

真

講到好似啊妹死左咁
掛住咪多啲約食飯

咁好感情.....

唉我都係
由細到大都同阿哥一齊睇波 一齊打機 打fifa我打上半場佢打下半場 佢未返我都玩陣電腦等佢門 搬走左3年啦都 有時真係往事只能回味

Same

我都想要個咁既呀哥 我做你細妹ok?

有鳩 不了

哥哥 好硬呀~~~

毒撚無罪！

好warm好可愛
呢啲阿哥邊度搵

各位
如果兄弟姊妹搬走左，都要常常聯絡
佢永遠都係你最親既人

好正,間接乃西

有無見過打飛機?

我同我妹妹差十幾年
見到佢越嚟越大個已經好唔捨得
唔敢想像以後佢嫁人

嫁去外國？

細佬出年去外國讀書
雖然平時嫌棄佢
但屋企冇咗佢把聲就係差咁啲嘢

其實你老豆應該仲唔開心

我恨不得快啲叫兄弟姊妹嫁人搬走

我都尋晚夢見家姐 發現好掛住佢

佢去咗第 2 度番工 新年應該唔會飛番屋企一齊過

快 d move 啦樓主
你阿妹都一定想你有人陪

我妹半年前搬左去英國都好唔慣 慣左一齊煲劇 一齊hea

哈哈

碎你老母

我好明雖然我係做妹，有兩個呀哥
自從佢地兩個都有曬女之後就唔太常翻屋企
雖然平時唔會同佢地傾計，但莫名會覺得唔開心

少咗個人多咗空間
我開心都離唔切

想直接嫁比呀哥

我妹岀年都嫁人😭

我都想我家姐快撚d嫁出去等我霸晒成間房

樓主應該係好呀哥。
我呀哥成日嫌我煩，成日叫我男朋友快啲帶我走，等佢安樂過闈子...

屌你

家姐未嫁我只係幻想下都想喊明明最近同佢關係唔算好好

我都係鐘意睇佢玩單機game
成日係佢間離嘈住哂
如果有怪彈出黎，我會吓到尖叫 我嘅尖叫聲會再吓親我哥但都過去咗

搬咗出去住
佢話少咗個人做家務
但老母好似有啲唔開心唔慣我係佢隔離
過多兩年就慣了

哇, 好正, 好似啲電視劇咁

我都想有個細佬妹一齊玩

望到大家真幸福
我哥藍絲自私撚 宜家重要慢慢同支那妹傾電話 深夜大大聲傾電話唔理屋企人訓唔訓教
成日心諗佢幾撚時死

晚晚

重度妹控

又唔係做你個妹

我同哥哥都係咁，雖然我未嫁人，但我好明你講乜

其實呢種感覺同失去左個親人冇乜分別
我明

呀妹就無 得細佬, 中學之後一直都唔係香港,都差唔多十年了

睇到好似成班mk招兄妹

我做1

嘩！我都想有咁既呀哥！好幸福～～可惜我得家姐

樓上班友會意淫自己親人係咪on9咖

呀妹勁毒冇拖拍

So sweet

我有細佬，都有d明樓主

上有家姐 下有細妹
巴打我明既

無兄弟姊妹表示你地會有我呢一世都唔會有嘅經歷

同樓豬相反，哥哥同女朋友搬左出去一年左右，成日都好掛住哥哥，以前成日一齊夜晚打機睇戲食宵夜，同埋吹水吹天光